英國七名前外相促為香港局勢設國際監察小組

英國七名來自保守黨和工黨的前任外相發表公開信，促請英國首相約翰遜推動七國集團，就中國制訂「國安法」加強控制香港，成立國際監察小組。

包括夏偉林、聶偉敬、侯俊偉、文禮彬、貝嘉晴、施仲宏和歐文等七名前外相，向現任外相藍韜文發信，他們呼籲約翰遜與七國集團聯繫，成立國際聯絡小組，監測香港局勢並協調聯合行動。他們認為可以仿傚1990年代，英、美、法、德、意大利和俄羅斯，就巴爾幹危機成立的小組。

七國領袖原下月會面，但美國總統特朗普表示，將推遲舉行峰會。

推

見到Jeremy Cunt個名就....

希望佢哋有所行動啦